有日laughing gor收到個message，入面寫咗莎士比亞四大悲劇之一，知唔知係咩搞到佢即刻走人？

係李爾王，因為你已黃

0/10
拍定手先

羅密歐與茱麗葉

我讀drama 㗎

not bad

拍定手先

屌 你個名好笑啲

屌 原來係馬丁黎

好失望咩你

ok la

6/10

呢個好笑喎

馬鳩怒丁金 好聽啲